中共明顯己經開動分化戰術，全方位分化香港人

香港人更加要團結

文宣戰正式開始

延伸閱讀

【真正行動升級】台灣624遊行 清楚向香港人說明左應該行既方向。

香港遊行示威持續延燒 廣東也開始了

其實對家打民意戰真係打得好好

《屌你班香港人識唔識玩政治》

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

當初共產黨點洗腦人，我地就要用返同樣方法洗返人腦

推

連登都多咗好三毛喺討論post插句分化留言出嚟

佢愈分化我地
我地愈要團結
同埋用文宣將佢地嘅醜態盡現

連登會成為重災區，大家提高警覺